屌撚哂話空姐係雞既仆街

有事就手足
無事就飛雞
屌撚哂你地老母，你地唔值得有呢班手足

空少又係雞？

變曬做走地雞

制服要收返
半價已經可以一戰

真心想知班飛雞話件制服整唔見左會點